一個中國，兩個政府，一個合法，一個非法

邊個合法邊個非法大家應該分到

點解大陸咁多假野，
假食物假藥假奶粉假口罩假muji，
因為成個政府都係虛構出來，
由裡到外，上至下，全部都係假嫁！！！
佢係全心欺騙全人類既假中國政府！！！

大家只要拎住呢個point去打，
一定可以戰無不勝！！！

樓主係muji fans?

人地合法既政府又無倒台，又無投降，
只要佢一日係地球上，
假貨永遠都無合法既管治權，
因為主權只屬於合法正統個個，
而而家既大陸根本就叫做淪陷區，
靠偷靠搶起家既賊根本無治國能力，
非法又無能，
所以攪到成個地球污煙瘴氣，
請大家對準問題既根本，徹底將佢連根拔起！！！

無毛絲
唔係muji fans 不過dun佢慘姐

dislike?
姐係你認為假貨係可以存在？
有d人真假不分，
人地話佢知你食緊個個蘋果假嫁，
佢又會話食左咁多年啦，根本無問題，
係到妖言惑衆，呵呵，
情況就等如當年d人唔信地球係圓既一模一樣，
無知，死要面，重要話返人轉頭，
可憐呀

一個中國 一個政府 一個叛亂組織
從來都無兩個政府

又啱喎你
重來分裂中國既都係 _ _ _
佢自己拜外國人，用外國人既思想主義，
屌，佢咪臭系害得中國最慘既外國勢力囉

最反中亂講既就是而家盤踞大陸果堆暴徒

其實叫阿拉伯既國家都唔止一個
不如正視聽
搞一個阿拉伯係ISIS既主張

唔係好get
不過講開恐怖組織，
屌，邊個恐怖組織夠_ _ _殺得多人呀，
人地既恐怖主義行前幾十年，
isis呢d級數就算9數啦

直頭犯哂叛國罪啦